(ios)kaiboard太廢 有冇好用keyboard推介

內置最好

原生

方丈份人

真係好耐冇update

唔知蘋果會唔會良心發現出粵拼輸入法

有lihkg呢個水喉仲會理其他apps

希望google gboard 會出中文輸入法

樓主小心

連打字都會delay真係唔明邊個會買

我仲用緊， 冇delay , 係有時有啲位出唔到

Android 用Google 粵拼好正，希望快啲出iOS版

究竟kaiboard有update先定gboard有中文先

iOS有無keyboard專打數學符號？

用緊有個unicode keyboard, 唔知岩唔岩你
UniChar - Unicode Character Keyboard by Jordan Hipwell

冇滑動輸入既輸入法都係垃圾，有滑動輸入既輸入法又唔support中文，ios真係狗都唔屌

我都等緊

Swift Keyboard 打英文

x2

x3

應該有撚排

x4

而家都係 用內置